美國黑警真心開始同香港黑警一樣癲 係差在唔知佢地會唔會被追究

果家人咩都冇做 狗向係屋企門口嘅人開槍

有冇人睇下條片

真槍？

宵禁令

係咩？睇過？邊撚到癲？我覺得樓主仲癲喎

點解

宵禁會直接開實彈當警告咁癲

開真槍死左啦 明顯係BB彈槍

漆彈黎 當然都係不恰當武力

唔係啦

超 香港開能左實彈

香港應該即刻衝過嚟打你
再拉你去臭格坐返48個鐘

支持美警嚴正執法

呢度好多美國藍絲

香港警察真係好溫柔啦 噴下殺蟲水
事實係美國佬見黑人一咬就一定見血

人哋全副裝備火力勁咁多，放曬炮仗煙霧彈又可以揸槍 , 點同我哋啲手足比

黑人唔諗下邊個咁能廢搞成咁

比個最高權力你 黑鬼做總統都唔搞黑人平權怪得邊個？

冇可能同香港一樣, 美國有second amendment, 市民有槍, 警察過份少少就會比人射.

條片琴日 今日再下跪 認低錯

美警過去幾十年不嬲都癲過香港